［緊急］去野餐即刻俾人拉

老母send埋啲咁嘅嘢俾我

食屎徦料

用下腦

On9

background pic

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

告得入嘅話我切

拉得晒咩？？？？？

其實想俾大家睇吓冇腦係有幾撚恐怖

啱呀屌

假料

警隊朋友,割席啦

ok, 有殺錯，冇放過。扑埋樓主了

如果咁樣做
你戒嚴左再同我講
我可能信

監倉都唔夠位
拉晒,笑死人咩

兜乜撚 收皮啦

睇下點，最好拉多d

好撚驚呀屌你老母
拉得晒嘅你咪拉囉